聽日大家最好搵人組隊行街

大家有個照應

（有片）「巴士並不安全」 929有巴士司機拍片影手足

請幫手REPORT
同埋如有手足認架巴士唔該幫手起底

聽日10.1黨鐵實多狗
巴士上落嘅以此為鑑

一定一定要提高自己嘅危機意識
做每個行動前三思
走佬時要保持頭腦清醒獨立判斷
唔好人講就信

p牌出唔到post
有冇甩p巴打幫手

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

Push